中國補教大老批中國墮落 因為：女性墮落只要男人賺錢

中國補教界老大哥、北京新東方集團創始人及校長，新東方教育科技集團總裁俞敏洪，昨天在上海參與2018學習力大會，結果語驚四座，表示中國女性的墮落導致了國家的墮落。包括女星張雨綺在內眾多中國網友連番圍剿，俞敏洪事後致歉表示，是想表達女性水平影響國家水平。
據中國《梨視頻》報導，俞敏洪表示，如果中國女生找男人的標準是必須會背唐詩宋詞，那全中國男人都會把唐詩宋詞背得滾瓜爛熟，「如果說所有的女生都說中國男人就是要他賺錢，至於說他良心好不好我不管，那所有的中國男人都會變成良心不好但是賺錢很多的男人，這正是現在中國女生挑選男人的標準，所以實際上一個國家到底好不好，我們常常說『在女性』，就是因為這個原因，現在中國是因為女性的墮落導致了整個國家的墮落。」
張雨綺在微博發文怒轟，「北大的教育和新東方的成功，都沒能幫你理解女性的價值、沒讓你能理解什麼是平等的兩性關係，甚至沒幫你搞明白什麼是平等」，其他網友也紛紛留言「俞敏洪瘋了吧」、「當代知識份子的墮落才是導致整個國家的墮落」、「我就想問為什麼中國男性的發展是為了女性」、「俞敏洪這個逼居然還搞教育，真特麼完了」。
俞敏洪昨晚在微博發文致歉，表示是想表達男性會被女性的價值觀所引導，「女性如果追求知性生活，男性一定會變得更智慧；女性如果眼裡只有錢，男性就會拼命去掙錢」、「女性強則男人強，則國家強」，他為引發誤解感到抱歉。（即時新聞中心／綜合報導）

中國女性墮落因為可以賺男人錢

如果女人要乜男人就盲目改變行為，到底個男人係咪弱智，個女人都應該係低能。

中國掘起，都係因為改革開放，以發展經濟為大宗，賺錢就係依個年代大家追求嘅目的，國家又要超英趕美。咁女人要求男人賺錢，假設佢哋都會交稅，個人賺得越多，國家賺得就會越多。咁國家賺得越多，先會越接近富強。成個邏輯就係噉，噉呀教授係咪挑戰緊國家主席要用經濟發展中國有咩意見？定佢想話國家盲目發展經濟而忽略人應該有嘅良多特質係一種墮落？佢係咪批評緊佢哋偉大嘅祖國嘅權威

望一望佢款尊容，我諗佢應該係受過女人打擊先會噉講，又可能缺乏母愛

新理論

人類社會發展高低取決於女性擇偶條件

冇錯！

你自己睇返其實真正玩家係女人, 男人出現係求偶播種. 女人睇唔起就做剩男毒撚.

並唔係咩新理論, 本來就係咁.

如果女人鐘意身材好既男人而唔係要男人養，咁所有港男都會去做gym

其實講左事實出黎

所以當個個港女睇韓劇中曬毒要港男温柔體貼呵護備至，咪連毒撚都sell呢樣囉…

其實係國家墮落，無錢生不如死，睇醫生食外國野全部都係錢

又好似幾合理

係中國講事實

其實佢冇講錯
睇下香港就知

錯唔晒

香港講都死la
女權

其實係事實 特別係支那既女

但佢咁講即係 D女都係為錢 潛台詞即係雞

實比女插死

衰在唔識講野
如果佢調返轉講
如果中國女人肯多啲用行為鼓勵男人唔需要搵咁多錢但要有良心
咁國家道德水平會提高
應該唔會咁多人插
衰在真話唔好聽都照直講

條友第一日做中國人？

其實岩架
要有車有房

事實往往係最難聽既

依個時勢要賺大錢
女嘅做雞
男嘅撈偏
事實嚟

其實外國有唔少男嘅researcher發現用女權嘅框架可以發現女性都物化男性
相對於男人當女人係「性」嘅物件，女人會當男人係「成就」嘅物件，詳情可以睇吓“The Liberated Men”

兩邊速度都好快